鄒家成獄中書信：8位被送中港人返港前夕

【獄中書信：8位被送中港人返港前夕】

各位香港人：

當你們看見這段文字時，應該就是其中8位被送中港人理應刑滿返港的日子（22日）的前夕。儘管可以預視，他們返港後必定會繼續受到沒完沒了的政治迫害，至少當刻，我仍與大家一樣暗暗期待著他們回來的一刻。

回想過去7個月，在向家屬和12人提供協助的過程中，情緒一直被事態的發展牽動著：時而擔心，時而憤怒，時而失望。但現時不論是整個社會的關注度，還是一眾日漸堅強的家屬，都令我不再憂心。

遺憾地，我無法與大家站在關口一同迎接8人返港，即使如此，我仍與各位同在。Save 12 HK Youths和Bring Them Back是我們的承諾，直至12港人悉數回港前，我們都必定不能忘記他們。12人當中，只要尚有一位港人未能返港，我們都與一眾家屬一直等下去。

鄒家成
2020年3月17日

加油

各位香港人

身陷囹圄，仍記掛12港人

多謝

遺憾地，我無法與大家站在關口一同迎接8人返港，即使如此，我仍與各位同在。

多謝

重有兩個手足未返
大家唔好唔記得佢哋

Save 10-> Save 2

各位香港人
係，喺度

第211日｜8名港人聽日分4批押返港 餘兩人仍囚於中國

次次見到呢五隻字就眼濕濕

今日唔見有傳媒直播8人返港嘅？

噢，聽日先返，sor

大家都心急

一日都嫌長

等咗好耐